又話焦土支爆攬炒，但點解股市樓市仲係升到 hihi ？

連登仔會點解釋？

基本因素未反映 ? 大戶造市？

不如你去睇下樓啦

邊度升到hihi?

股票又邊忽升到hihi?

你同幾時比？？

你老母生左你條垃圾就真係輸到hihi

【資金流向】北水連續17日湧港股 掃91億建行最勁
金融經濟 21:22 2019/12/05
北水已連續17個交易日湧港股，縱使港股走勢欠佳，北水反而加大買入力度，全日再買入22億元，17天累計吸資344億元，日均買入20億元，力撑港股走勢。

內地資金繼續買內銀股，單計建行 （00939） 吸資6.4億元，另外騰訊 （00700） 亦淨吸2.9億元。科網股受捧，中芯 （00981） 、美團 （03690） 、舜宇 （02382） 、小米 （01810） 及中興 （00763） ，均出現在買貨名單之中。

在本輪吸資期中，建行吸91億、工行吸37億，美團吸60億，騰訊吸12億，顯示北水本輪最愛買內銀。

港匯升到7.8，大戶睇死個運動放緩

會唔會係金管局賣美金資產救國

你柒少陣啦，你睇下年頭恆指幾多點

暴動/貿易戰 恆指樓價不動如山呀

不動如山= 升到hihi???

你係咪食撚左屎？

我入黎係睇升到hihi

講真， 7 咪認lor

無分析能力
要用埋d誇張失實標題

今日又升左300幾點，嘻嘻

年頭26000
而家26000

點撚樣升到hihi???

27000啦喎，冇錢交網費 ?

過埋年你咪知囉 骨牌效應

就係貨幣大幅偏值， 樓先"大升". 其實係銀紙"大跌"

咪姐係多錢lo

on9仔唔駛理
連個少少智力都無尻埋 縮返入去你老母個閪到啦

你班黃色戰日日排長龍！你都未死！

又升500點，嘻嘻

點解仲有咁多傻仔覺得樓市同股市係靠香港，根本而家樓市同股市都係俾支那人台高，香港點死都好，支那繼續強勢嘅話，樓市同股市根本唔會跌

經濟原來咁好 乜撚野垃圾運動0影響

blocked

黃屍=淨係識做淡倉
支爆=直線向下跌無波幅
無撚腦

今時今日仲將恒指同大陸/香港實體經濟相提並論
巳經係最無撚腦的討論

你老母生左你件低能兒

股票升到閪都話冇升